[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3370)

慢到

搶閪咩 又1000連1001

2個1001?
我個留言send左出去 但比人食左

10點邊場半大好

太慢

慢

格流俾多球嚟啦

利

入多2球啦屌你老母

2連你地都未入黎

利狗半場有冇同路

好易

真 中我

推咁快做咩

想講

佢係三神下盤果個？

富貴險中求 inter, mc 9.5s 2x1

對

抽中集友出現過 但冇理

我了

抽左啦咩？

抽中左個cdrom

再留啦

派呢個post既樓主

格流基爾入多1粒啦

支持

派我

係

準備好賭角

英超隊買呢啲

10

基爾手足點部署

今日德島半大 >廢車半大> 哈馬半大

無玩過 屌你老母

算啦

國米x鏝

24

飛燕1:2

Gg

球探又壞？

飛燕

Yes

飛燕極限撚賭仔

利果場
主客和一齊跌水，乜玩法黎

平半定平手入

斯巴達win埋

荷甲唔撚賭cls

阿超半大輕鬆

笑死人 讓咁深

德乙 齊心333333

冇睇到 啱啱去打機 冇買下盤

4串5 斷撚左荷華高斯嬲撚到我

流浪no goal竟然仲頂到

呢隊嘢上年已經撚賭仔

Lm

goalll 奧厄

8哥 出 利

我lm

哈馬比下半場456

利打鏝 球探冇更新

奧厄重心 gel

俄假-1

兵工大波波未

俄假快撚啲半大

熱刺盤

俄超半大基爾半細派100

又黎

lm

我

逼害

格流果場比多粒

鏝串國米

開到先算啦睇唔到半大嘅希望

明神與你同在

飛燕jump

奧厄GEL

屌

飛燕喎 贏盤呀？佢和都和唔到呀

格流

基馬!

主GOAL?

各位 假基爾1-1

輕鬆

基爾goalllll

仆街好撚野

跟錯左就中

輸多粒PLS

1-0

屌 6倍幾Ng

me

係咪有個手足買錯左假基爾ng

熱狗goal

4倍4皮

熱刺快到

1:0

國米

明神

tot 1:0

國米咁快

馬會播熱刺唔播曼城

多謝kai sir

俄超半大得唔得

曼城fg

山度士goallllllllllllllll

真係要派

先炒no goal
2.5s頂住

MMA

唉 基e獸

cls

Thanks

俄超俾多粒啦

角米入角大？

利狗變猛獸啦

基e獸比個絕殺半大比我ok？

但我再買左真基爾 我無聲出我想搵窿捐

我朋友
今日收工了
大家贏多d

半大呢

同路

街蛇又中

鏝!!

荷甲下盤易到

曼城!!!!!!!!!!!!!!!

我鏝

0-1

國米一間追和

屌 垃圾利...

我鏝 who fg?

mc 1:0

我利

年青人入未

who fg?

應該下半

熱刺嗰場兩邊都好似唔撚守咁
半場都3粒啦

熱鏝

Messi

唔怪得咁撚早轉盤唔比人買高水半一
呢場456了

利都係唔夠打

曼頂半場得

250

河床12M

下季又係曼城

又貼

我鏝勁到

又斷2串1 fg

Sterling

sterling 2倍 anytime goal cashed

格拉絕殺ok?

又贏

流浪細波頂住

唔敢sterling 6倍fg

中就派我

德乙都VAR

Jump88

A米等咩中位數好

曼城第2球

Jumped

1-2ranger!!!!!!

流浪-1奇蹟回水....

再見

唔買我明大

你買左咩

格流2-1

欣姐，今日有好幾張我都冇貼
今日家庭日

流浪2:1

派得

Tokyohot禁屌

我出返自己水唔跟了

嘩屌 好彩補左

12m！

利呢

邊隊

格流補完對家ng再入波

出未 allin

河床？

俄超半大24

88

角米刷角未

蘇亞雷斯

正氣

屌你老母世界第一中堅

比我冷靜下自己先我本身睇中熱曼盤都無咩心情買

半7全9

呢件係咪要block

曼城禁屌

太超班

格流比多C

角大24

利有機追和？

半7
半5
明神阿明神救我

買定NG

派嗎

屌哈馬比RC 針

得3個人lm 我了

又斷一

哈馬比rc

下？

派我未

雲迪克真係吹大咗

哈馬比。。。。。

垃圾利仲想攞英超

熱角大24

飛燕1:2 FT

角米無角

拎完歐聯就收皮了

史特加2.5/3b買錯格流好彩

買左 尋日由日假開始 連豬6注fg ng 唔信曼城都撚我

留名

愈紅愈勁

友誼盃唔係下盤咩 國米

推曬落曼ng了

角米唔刷角是咪on9

跟kai蛇鏝ng

係唔想你再貼，中文f？

買錯變半格照派一個100 唔洗輸奇蹟

穩如哈馬比

慘 哈馬比

係 劇本係
1-0 1-1 1-2
最後
2-2

利想等ht

一陣追和啦

曼城勁到咁 點輸

頭先曼fg幾倍

基爾國米利物浦一齊追和ok?

辛尼88

派未？

1.6幾

Me

1.61

場場對家fg點部署

沙拿勁撚到

哈馬

哈馬比戰神卡

哈馬比 穩

勁撚到 入波未

仆街曼城又秒高

紅左仲勁

換辛尼

哈馬比 哈馬比 哈馬比 哈馬比

其實貼出黎有咩意思？

紅左仲勁omg

哈馬高水全格頂住

2:0 哈馬比!!!!!!!!!!!戰神卡

紅左仲撚勁？

挽留

國米熱刺刷角啦

比多粒啦 哈馬比

呆撚左 戰神卡係真 唔差在入多粒定驚

派我未

哈馬比半大苦主

嘩屌 越紅越勁

放過我啦

召喚舞照跳

猁狗ng

飛燕哈馬入多粒派100 先

好撚勁 哈馬比

卡爾馬真係踢邊隊點都輸

垃圾利又角細 笑死人仲想同曼城爭冠軍

又話世界第一中堅雲迪克同世界第一門將艾利臣好撚勁

7.5s

兩場夾埋得1角 CLS

飛2:2

Im

完啦咩
半場cup啦

22

I

瑞超紅左反cup到都見過啦

光頭佬執250執得幾好 猁有冇後悔賣左

Ho

派？

垃圾利

荷甲三強齊心拎一分

123哥

穩如 我講哈馬
你講比
哈馬

比比比

失波都唔收貨啦 兩個世一喎

巴禾係時候 派膠

尷尬

其實好撚快

鄰國都識穩如哈馬比

辛尼受傷定點？

去拜

上半場就見到了

獨食撚

冇得揀
個陣250扮傷唔撚踢
一定要走

國米狗。。。

same

但呢場又出？

頭先未開波前留左幫你打氣 加油差一粒

媽媽屁

列斯聯 anyone

整傷佢再賣

利狗死先得唔得

熱狗一角都冇

垃圾利可唔可以手快 輸多球

係傷定換出？

睇鏝仲好

脷似10-12c完

隊死賤種留比你咪搞我

買咩

咩台播利物浦？

Walker 剪光頭..

體通天下 粵語

又話易

打左三次飛機 韓職都未派 搞咩

差幾多c

咩嚟未聽過

利係咪冇可能追和..

今晚我醒冇買角
屌你老母琴日A米3c完

垃圾利翻歸啦

埃及美斯幾個機會都唔中龍

單天保至尊文尼唔係度

哈馬4連CCCCCC

今晚會 如果利和到

慘 仲放緊假

鏝城gel

唔該

真係唔識賭，卡爾馬打多個都可以輸多球

真 足球界保特

非常值得表揚

其實馬列斯果隊好D

要夾隊友

返左工冇買到

下次派 留個位比我抽就好了

上呀哈馬比入多球開大

重玩國米角
上場曼 血的教訓

角米 熱狗 無角on99

嘩中柱

差d 收皮 熱狗

猁狗唔刷角扺撚死

國米差d

兩隊都好廢喎錯漏百出

琴晚A米見識過
唔會買杯賽既角

哈馬大波已死

Cls 條飛又針
一日贏100幾蚊 唔撚要 推埋落利ng 算

國米中內柱

贏夠未

Origi 廢到

87號仆街仔

傾 1過3

哈馬比-1

FUCK U VVD

利狗無文尼點踢呀

不用抽！我朋友下轉贏就叫他派你100
波po，係需要多一點你這種人

條link好快好清多謝你分享

Real?

幾時派我

鏝件衫咁好笑

曼城又秒高半細

我都有po條link

國米中柱

#62 屌解唔派我

國米都唔乾淨

輕鬆細

今日睇啱個d冇錢買 啱啱買個d又要嗌 又撚我

屌你老母

岩岩先留意到 原來你都有po

沙拿廢琴

真國細米蘭.

到

咩事 兩場夾埋一角

屌你老尾 1角都無on99

我幾時有撚手足

角米都0角 賭閪咩

我冇買就角細

真

廢左成季

熱狗果場係咪痴左線 點解仲可以係0c

明日角米奈

1-2

國米廢到，無角屌你

基爾888888
奧厄555555

卡爾馬 12m goal

條飛比返幾10元我 要追200元，好像無底深潭

嘩 哈馬

GOAL 大到了曹操巴

球證買左角細

大波收錢

亞軍痢二奶命

係咁吹龍門球

我想表達我興奮嘅心情姐

OK Payme 抽1派

因為我剛剛想睇就見到他po了
緣份安排，分享係好事 不要求回報吧

咪撚反底就得

留半格黎好無

鴨巴半主易到

角米無角 哈馬比有d擔心

無買都數？

鏝ng 國米ng

我明神夾
tot 10.5 vs 6.5s

國米球證買左角細

LM

5.5都出埋

頭十

1

等我朋友下張事後
但應該要下星期尾了

哈馬比頂住

咸比馬紅左都入到

。

心靈law

好想轟角大

海牙半細

封咩

我明 利又7.5s
想點先

唉

封乜？

1：1

tot 1:1

岩岩留左

一陣抽

11

11 單刀

都話

勁到

屌 垃圾熱

1-1

國米!!

我城入未

哈馬屁頂住ok?

岩岩果100係咪重抽

走甩哂

我明準備 tot 7,8,9,10c la

1:1 要刷角了

國米鏝 ng2串1

yesyes

2-2

熱刺呢場曼聯劇本嚟

2:2

半大

哈馬。。。。。

。。。

我屌你老母

tot 有5.5買，上不上？

屌你哈馬比

卡爾馬 22

勁撚到追和

穩如哈馬比gel撚到上天未

唉屌真係輸埋

Yes lm

熱隻角球旗唔見左?

0角乜料

哈馬比屌你老母

Cd rom唔好派

國米靚到

屌 全格變冇哂

屌你哈馬比比

又話穩如哈馬比

戰神卡

屌你老母哈馬比，好日唔買你又俾假希望我

熱5.5b派錢？

上

哈馬比追到要斷了
cup到我食屎

韋恩可唔可以入波？

穩如

0c

0c想死

哈馬比嬴波好嗎

哈馬比一球啦

哈馬比針 穩了

哈馬比穩到

輸盤方面

哈馬比贏波5抽1派100

基爾利物浦一齊追和啦

半0全6

基e 999999

熱9.5開得出 頭5抽1派100

頭先角球條飛開到派200

再唔係你比你tg我
我下星期六日玩完就入比你也可

好

個名完全唔知咩黎 懷疑係亂碼中bug 洗唔洗重抽

5.5？

son出未

仆街利物浦廢到

作客半一點買得落

慘 邊撚個話穩如哈馬比

真心，失落
失控了

國米 5.5 b 要了

熱刺快追

btw 和波中就正

屌你老尾gel撚到哈馬比半格都無

中亂碼重抽

唔好呀

兩條過關串哂熱9.5 係差喱關

Thx bro

要

利333333
又準備刷

亂碼即係全部中

幫叫抽我

紅左條友斷腳死啦

係咪又要斷一

唔識買

要呀 cd rom黎

國米 半場俾三角睇下啦

我明買s咪買大law

屌咩哈馬。。。。

角米78910啦

Cd rom88

改左名

屌你哈馬比上2場又炒鳩人今場又咁柒廢

7.5

俾半格黎都好啊

有

諗住連登改唔到名
就改tg名

應該不用等，我朋友準備玩多場 等緊水位中

入2球個個gel晒咁 抵輸啦

頭先有7.5 1.89

哈馬比全隊落地獄啦 又紅牌又俾12m 屌你老母

Playhard 放過你啦

多謝定你朋友先

7.5b上?

jump 哈馬

哈馬比 入啦 屌你老母

哈馬比頂實2:0

半0全10唔該

派我贏大錢

火星0811變金星8011

等事後飛
如果佢今日唔玩就要等下星期六日了

穿越時空？

手持 熱 利9.5B 10.5B半價放

1.75x1.95

56k

哈你老母西

等緊ht

今日啲波撚賭仔

利半大又輸 點賭阿

基爾快和

係火星1108 not0811

利中左 派一半比我

韋恩盤點部署

又中，勁到

買左200 前鋒
300 哈馬比
今日淨係買呢兩場

唔識upload video

TG

瀨曬呢兩場嘢咁點計

重傷 哈馬比

扔入垃圾桶

2.08

1c

熱刺-10

5.5 2.2好吸引

12:00唔應 再抽

犀利 45分鐘第一角

連c啦要

cd rom

派cd rom公道咩

半場1C 多撚謝呀

以為半場冇

買左啦

要重抽了

哈馬比我屌哂你地老母

德乙on99 咁刷得

半1 多撚謝

屌你近兩星期買上盤開下，今日轉買下。屌你老味一開波兩個對家入波，做錯啲咩

國米斬入去啦屌你老母

哈馬比狗屌

睇直播冇角好嘔血，好似點都唔落底線咁

560 慘死

又話國米成日角大 厄鳩人

Cd rom唔留言 對我地公平咩

干地好似唔刷角

上次味刷

達斯

Can

咪係 仲要比人走埋數

國米試過半1全幾多?

2隊踢到好似小朋友齊打架咁

傑志落去踢分分鐘入幾球

哈馬比全隊老母俾狗屌

mama 兩場上邊架車呀

+ yau

見都未見過

利記追和啦

中亂碼笑撚左

2:3喇屌你老母

果條友

國米熱刺果場個球證，唔肯定係唔係角的情況下，佢一定唔吹角

哈馬比手足慘死

很久沒乞了

支持重抽

gchi

國米準備半一全11

對長期係post既巴打 公平咩

好喇 派#888

韋恩俾啲力

德乙全10是dream 嗎

食屎狗又紅牌逼害

哈馬比踢成咁
陣間All in莫迪追數

基爾假波之王

咪係 抽中我啦要

朋你老母

利9.5b有冇 哈馬比輸晒

下半場角球點部署？

GCHI

559呀

熱第三球有無同路

888

Doom 韋恩

Me la

888 我了

，

tg bro

Lmlm

Ok

312

細！細！細！

賤種哈

黃精cd rom黎

thx

針
Btw我payme都用唔到好似
抽中都冇用

係囉都冇見過佢

屌你老味哈馬

完全睇唔撚到

。。。經常屌波

冇p先發言啦

基爾幾撚時死

Hi！

同上季差咁遠

叫fd過比你

屌冇人買韋恩？

個名都衰過人 王晶 共狗

重抽

用唔到就走啦

同哈馬一齊死

又來羊了

而家得返1.72

韋恩停哂c

烏德半客未

黃色既精 唔健康
即係有病
你派比佢都唔夠睇醫生啦

比我is ok

韋恩大飛到，準備2-2

-5

Aue 輸埋就全開對家

5.5b?
利個場呢

我信你

屌你老母哈馬比

原來同你同路
怪唔得針

買左2k國米9.5b
2k 6.5b
想驗腦

唔邊撚個走數

PPS過數要幾耐先有一個鐘啦喎

賤種哈馬比

利角大未

佢一個一個時段咁計

你幾點過

哈馬比贏2粒比人追和

韋恩18射都入得一粒，屌你老母

10點

等你繼續出水

Tot 5.5 要加油了

正常即時 唔係即時果個好似2日

你唔係用即時既話 依家呢個鐘數 要等到 00:45 先有

國米平時單邊輕鬆1112 今日點丫

俄佬入多2粒未

下半出尼連返4c先

俄超大波波未

係咪想隻抽
我唔驚P牌仔

又要出番呢張圖

仆街冇波賭

想jump 有咩地點介紹

why jump...

一齊

聖西路

做咩唔用馬會網即時

韓假派未想買波

真
Number 細過我先講野啦

12點啦

仲有冇人想買leeds 隊賤種波

韋恩落飛落到好勁

Jump

553
謝

You jump I jump

藍田

989

1001

999

韋恩禁屌

1002

一零零一

手

1004

1003